做老師定警察好?

整體而言,
論人工,福利,前途,競爭
做老師定警察(督察)會好d?

正皮:老師
負皮:警察

邊樣有offer 咪做邊樣

咁又老師又做輔警呢？

做狗?

老師：俾學生老母屌、俾黐線校長屌
猶差：屌人老母

睇你想行邊條路

督察起身高好多喎
仲有督察可以升警司，署長
教師俾你做埋中學校長。都係得12萬

樓主咁問得，應該多數考唔到督察啦，

樓主 有冇諗過 論興趣

有曬offer先講啦屌

無就ff算

應該係做人定做狗好

你隻狗慢慢起身啦